屈福特炒左教練

季初輸撚咗10幾場排包尾 邊個執手尾先上番幾位
依家差降班區三分先嚟炒人等降班比維拉搶番個位啦

炒利記既報應

戇鳩？咁辛苦脫離左降班區

就嚟護級成功喇喎

普素家族真係on9,輸畀韋斯咸唔代表降硬班
你得失球好過般茅同AV
同分已經有優勢

都要另外兩隊贏到先得架

係都踢埋先啦下嘛
阿狗同曼城一定會贏？

係咪佢個仔又去叫雞啊？

點解要炒

屈福特好似有年又係排第7中間
點知下年就炒咗個教練 砍掉重練

跟住降埋班就好笑

on9球會

諗起條片

泰國封撚左關

般茅輸緊喎，對鏝阿輸少兩球都夠護級啦，炒乜鬼

大Sam is ready

屈福特呢期個勢專打強隊喎，咁都炒左

一季炒三個領隊
普素真係足球界毒瘤嚟

得罪利記嘅下場

意大利班主真係痴撚線
10個有9個都係咁

最後2場炒領隊有咩意思

其實事實上屈呢幾場真係冇哂鬥志，贏紐靠12m，贏諾域治基本上都係靠運，場面上都冇乜佔優勢

以咁既精神面貌對強隊的確好易被大炒

炒英超冠軍3:0都炒 癡線球隊降班啦